到底連卡佛harvey nichols呢啲俾咩人買嫁？

小弟今日因為工作原因第一次入去連卡佛，
見到有錢女真係周身名牌，唔係話一千零一件先得一兩件貴嘢或者大大個logo 好似大陸人個啲，真係有好低調可以普通日常衫都幾千蚊一件，就咁普通白色tee，有detail位，叫價3000蚊，真係有人買
真心想知呢啲人有錢到咩地步
要有幾錢身家先afford到幾千蚊一件衫？

你買幾十蚊一件衫都可以唔洗諗
個d人身家多你100倍以上

大陸狗

你個名咪話左你聽

去lane crawford買嘅人係連上網都懶嘅超級有錢人

你買開二十分之一價錢嘅
咁即係人地人工大約係你二十倍囉
有好誇張咩

師傅明白了

唔係，好多香港人

你窮咪唔明囉..

聽sales 姐姐講葉劉成日去

所以咪問下囉

有錢同捨唔捨得洗係可以分開睇既
有見過有錢唔捨得洗
都有見過冇乜錢但好捨得洗
對住d手足咪捨得囉 自己捱下飯盒

西裝十幾萬一套都正常
白tee三千蚊真係有啲on9
真係咩人咩用途就買咩衫
有錢人世界係凡人唔會明

望下半山山頂南區啲樓價

之前返過harvey nichols pt
心諗點解會有人用幾千蚊買件白色tee
都幾多西客 懶巴閉咁
差唔多日日都有明星黎買野

要買都唔係LC HN買啦 又唔係特別平 d sales 又閪

要諗應該係點解香港成街靚車同benz,個D重貴啦
重有唔好成日用人工中位數去諗
好多人收租 炒股既.....

你講嘅地方入門版2 3千萬都有，不過得二三千萬身家都唔會捨得幾千蚊買件衫掛

求賜教

應該真係巴閉

捐星火612幾千蚊我又ok喎ching

點解你覺得人地住緊二三千萬樓已經係成副身家
你估人人都係擺晒d 錢落一層樓，然後冇其他資金
想要錢唯有按層樓慢慢搣

半山就話多平嘢, 山頂南區九成都係貴嘢, 住得喺度個個都唔會得一個物業

我諗係每個人捨得使錢嘅地方唔同
我呢啲普通人level
有人鍾意隔幾個月拎幾千蚊食餐好
有人鍾意隔一排用幾千蚊買對波鞋

俾著我假如我發左達我會捨得使過百萬買靚車
但係可能有啲有錢女會覺得咪又係車一部使乜咁講究
正如我唔明佢地點解會用幾千蚊買件淨色t-shirt一樣

Sor9ry我窮撚思想成副身家都唔夠俾屯門首期

例如10,8年前買樓 只係拎幾百萬比首期買層 1千萬收2,3萬租 睇落回報梗係低
呢十年量化寬鬆 資產係爆升得好緊要
依家可能值3千萬 或者再多一層1千萬既 都收, 已經講緊可能係7-8萬租,個7-8萬每個月 你又可以拎黎炒股

當然,得2,3千萬身家既係唔會 狂買幾千蚊既衫,但你唔夠3年佢資產又會幾何級咁上
到時咪瘋狂買囉

我又真係睇中過一件幾千蚊既純白色tee 不過比完錢之後先發現我個size賣哂
其實都係睇你啲錢鍾意點駛架啫

名店sales對眼生喺頭頂
見你冇名牌喺身唔會理你

閪唔閪睇客

有design既白t著出黎係唔同的

我都好好奇

有7-8萬被動收入會買幾千蚊一件衫？我見我有個親戚個個月收租10萬8萬都係慳到公屋户咁

唔係話要有幾錢身家先買到品味
希望你明啦

搵20-30萬果D。

利申：我以前都係咁買衫。

佢哋自己啲staff

人地收租都一個月幾球野
買件淨色衫幾K咪正常
你可以當佢地ON9既

On9先買名牌
Waste money

有D後生中產 好捨得洗就會
老人家未必會..但老人家一早滾左十年 廿年 ,十幾廿萬一個月 收入 咪可能捨得

再上既我見過有錢佬 日日食幾萬蚊一餐都係咁

利申：做過連記既倉（汁網上貨）
見最多既單係半山山頂南區
大約30-40%
見過幾單係公屋...

Ching靠投資收租？打工20 30萬好似幾少見，醫生ibanker除外

咁剩低60%個啲住邊多？

劏房

呢D鋪係比果D有錢但係無品味嘅撚樣行的

你諗下700萬人 1%極有錢都7萬人啦
更何況呢D都唔算 極有錢
有D人日日出入會所 洗幾萬重痴線

貧窮限制你想像咋

非洲小朋友都覺得你幾百蚊買件衫係天價

唔係喎ching，真係靚

無錯，所以來問下有錢人

幾百蚊個d同過千有分別嘅

住私樓或者村屋
同埋一張單既額冇你想像中咁大
都係平均幾千左右...
姐係一件衫+對鞋
大規模購物係有 但好少

會買嗰啲都未算最有錢果班
真係有錢嗰啲唔會去Harvey Nichols呢啲百貨公司,會直接去專門店買

連卡佛有賣傢俬㗎
你咪當啲人想裝修屋企去買嘢咁囉

個陣去ifc等阿媽
冇野做自己行左入去
跟住個sales好似睇唔起我咁
我個陣著住對爛既converse
sorry for 好撚窮

咁你記得千奇唔好去置地廣場
太古廣場 ifc 利園 海港城個堆都無置地廣場個種壓逼感

咁又唔係，連卡佛有齊咁多牌子咁多款，有d未必係大眾名牌都有

住普通私樓又真係算唔上有錢

行到置地門口已經腳軟，窮撚邊敢入

香港sales個撚個都一撚樣白鴿眼

我知，唔知咩爛鬼公仔馬定乜柒比小朋友騎下幾皮嘢

未去過買嘢唔識呢啲

咁人地搵得到又捨得使姐
望下中學生
一件supreme都買左成千銀咁滯

有幾多個真係用佢地自己錢又有幾多個真係理解品牌背後理念

真係有錢又點會care平定貴
落舖買都係過下shopping癮
反正買完又唔一定用
Sales就睇客做人嘅
啲白鴿眼臭西藍絲煙剷中女就最撚虛偽

自問買唔起 都可以望下掛
我冇拎起佢地任何一樣野
只係行下

起 lp 做過pt
無cutting 成件uniqlo 咁既tee要成3k
有次有個客掃左30幾件
原來係驚有客人過夜無衫換
間野係我暫時見過最奢侈既brand
D咩（竹？）鼠皮草成廿萬一件
有生之前都幫襯唔起

lp係賣咩嫁

loro piana？佢啲衫真係好舒服

Loro pxxxx
都係賣衫褲
但佢貴在個料俾其他名牌好
無cutting 可言
同埋皮草

未著過
感覺佢d衫好老餅
要老一輩先識欣賞

買唔買幾千蚊一件衫係睇捨唔捨得姐
除非佢一星期黎掃幾次貨
唔係一次黎買幾千蚊一件衫可能佢一季先買一件
我之前腦細住半山好有錢
但份人都算貼地，佢啲衫褲鞋著到仲舊過我打工仔著果啲
不過人地揸porsche ，遊一兩次車河都無左件衫
仲成日拎架車去送貨

你都答左 咪有錢女

呢句真，好多人忘記左禾稈冚珍珠。
我識個伯父幾億身家、都仲住緊美孚！

如果都係貴野，不如買LV 同 Hermes 仲多人識

你伯父係咪蘋果爆出來個個股神呀？揸住唔知幾多匯豐定長實

應該唔係果個！我寫錯，應該係伯虎，屋企d世交。
佢有d家底、後生做生意幾叻，賺到又識買下磚頭股票，匯豐就一定有！

我老細幾十個舖位 收租 住居屋

Loro piana係賣料 好多西裝都會有佢嘅布
不過其實做過名店係真係會見識多咗好多所謂有錢人嘅分別

我呢d鄉下仔都係番鄉下算

真定假 閒閒地5萬一個鋪位，一個月過百萬住居屋？

懶有錢同真有錢分別好大大把手停口停嘅裝修佬都扮有錢佬

原來今日係叻哥陳百祥生日 係時候賀一賀佢啦

其實lane crawford IT 唔係全部款都有
就算巴黎近幾年大熱 lane cawford入好多款
但有d款都係冇

咁都叫正常?

連卡佛同IT兩個世界喎，我自己就覺得HN d款會再靚啲

Yes ar
連記冇你想像中咁大距離感
Summer sale winter sale折好多
不過今年就唔建議你買

一個要搵食，一個就hea著，要求當然唔同

係
lc 買其他唔等洗嘅野，latest drop 都係去返門市好

減得係咪多舊款？見過summer sale啲鞋，真係減咗都未必賣得出

經典款減價就抵買啦， 有d牌子d鞋 出極都係同一個款唔變

有時係時代廣場行過睇下，其實連卡佛個d 都唔算好離地，睇下d名牌官網出名個堆奢侈品d 出品價錢 仲離地，5到7千一件普通上衣係最基本，萬幾蚊一件都唔少。 外套類基本上都過萬蚊起

邊度有十幾萬一套

Tom Ford 都係3-5萬

心理作用
做過sales就知普通look就真係有需要買野先入黎

H牌

發達屋 繼續住

Hexmxs 都係六萬幾

公屋單似乎係ptgf/充大頭

做小生意，打工搵10萬都難。

公屋要睇下係咪買左果D ...
好多都好有米架...

外國傳統百年老店度身訂造可能要
嗰啲係一年有限唔知幾多套

小生意都搵到2 30萬一個月？

識人 過億身家 重霸住間公屋啦(唔係好住,資產係大陸)
大把呢D仆街

無腦嘅人
消費主義嘅人

呢間先係終極有錢人著
件polo 同U記咁樣但賣幾千
著出來係俾識貨既人睇
出MK人地鬼識

窮人有時間但無錢, 所以會搵同試
有錢人係無時間但有錢, 所以有人幫你搵幫你試就得
有同過個有錢fd行街, 佢毒撚黎
去睇衫, 全部二三千起跳, 佢唔敢試, 叫我幫佢試
佢覺得我同佢身型差不多, 我著上身, ok, 佢就買左
返到屋企唔啱, 問我要唔要 (未剪牌)
當時我好誠實咁提佢可以換/退錢
佢嫌麻煩掉曬

其實係....

買衫鞋...
汁過最多係Vince鞋（4000）
Stuart Weitzman靴（7000）
衫就大約1000-2000左右

bees 屌打

公屋揸林寶幾億身家係都市傳說來喎ching
永遠都有人衝出嚟話識人，親戚，住公屋不過好有錢

SW臭雞專着

都乜鬼你自己唔信
大把呢D濫用資源既人

係咪你諗多咗啊
我同個frd着校服咪又係咁
啲sales都幾好人呀

咁唔係好貴姐

窮人思維

買得佢都唔會要嚟show off 係真係覺得佢好舒服先買
要show off畀啲mk仔睇就買balenciaga 大大個logo嗰啲啦

跪求大家幫手推有用行動post

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

連記價位係咁架啦
最多人買依幾樣
跟住汁過幾轉Canada goose既羽絨褸

其實香港咁熱，點著皮草，去到shopping mall 唔理外國定香港都有暖氣

所以真正俾識貨同有錢既人著

無咩特別... 只係消費水平唔同.

去倫敦度身訂造
成條街都有呢啲舖